### Задания

#### Задание 1
Сделать плавно увеличивающийся при наведении квадрат при помощи `transition`.

#### Задание 2
Сделать кастомизируемое подчёркивание у ссылки (тэг `<a>`) как в [примере](example.gif)
